飯民：入唔入臨立會，我哋唔會理本土派意見

但點解初選就要本土派參加？唔參加就屈人係鬼

同一道理，反對派點解唔包本土派？

呢一年任期本身唔係現任議員應得，點解民調唔係聽全部非建制派支持者嘅意見？

推

港共政府：過唔過國安法，封唔封關，我地唔會理香港巿民意見

真面目

佢地一直覺得委任議席，重要過12位送中手足